到底有喉核都去選港姐係咩玩法

甲狀腺姐

ok